唔好比仇恨沖昏頭腦

唔好比仇恨沖昏頭腦

唔好為左覺得爽皮就去做

諗清每一步 今日唔係end game

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩

我地係人。有人性。

我相信任何情況，我地香港人都係人唔係狗。

所以我無擔心過。

亦唔需要樓主你打擊士氣。

我無負評你，但我不認同你。

唔係打擊士氣我只係想提下大家

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

為左D仆街，一個唔覺意要坐一世，唔值得……

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist